是日晚餐黑衣雞

最後個碟咩嚟

水煮河鰻

水煮魚

褲褲so rich

家姐請

臭雞

青衣